（所有人入黎）屌你老母，咪撚再講逆轉民意

我由一開始到依家聽所有人意見，包括大人，老人家，都係支持後生仔同反送中，我唔撚明點解成日話會逆轉民意。

好多話支持黑警政府既人都係假acc同係網上講，支持修例出黎行果D我相信大家都睇得好清楚係收錢既！！

唔通呢D咁唔實質既野會大得過你比人打唔還手？

如果真係要逆轉民意既話係7月1日已經逆轉左！！

正如黑警，開左槍就係開左槍，所有人都屌緊佢地，呢個係最高武力，所有嚴重性低過開槍既武力都係叫輕微武力，佢地咁樣射香港市民，個民意唔會轉，大家明唔撚明？

根本沒逆轉過